\documentclass{letter}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{fix-cm}
\usepackage[paperwidth=5in,
            paperheight=7in,
            textwidth=5in,
            textheight=6.1in,
            centering]
            {geometry}

\newfontfamily\carolyna[Path=fonts/]{Carolyna.otf}
\newfontfamily\imfell[Path=fonts/]{optimus.ttf}

\begin{document}
%{\centering \carolyna\fontsize{36}{38}\selectfont =GGayane Petrosyan=m \\ et \\ =DPierre-Luc Bacon=n} \\
{\centering \carolyna\fontsize{36}{38}\selectfont =GGayane Petrosyan=m\\et\\=DPierre-Luc Bacon=n} \\

{\imfell \centering \normalsize \uppercase{Vous convient a leur mariage\\
\vspace{10mm}
le samedi treize juin\\
deux mille quinze\\
\vspace{10mm}
{\large la ceremonie civile se tiendra}\\
au Palais de Justice \\
212, 6e Rue, Shawinigan \\
16h\\
\vspace{10mm}
\large Une reception sera ensuite offerte\\
\normalsize a L'Espace Shawigan\\
11882, avenue Cascade, Shawinigan \\
17h\\

}}


\pagenumbering{gobble}

\end{document}

